msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:32
msgid "Beidou"
msgstr "北斗"

#: applications/luci-app-galmon/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-galmon.json:15
msgid "Configuration"
msgstr "組態"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:41
msgid "Device Serial Port"
msgstr "設備串口"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:16
msgid "Enable ubxtool."
msgstr "啟用ubxtool。"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:15
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:20
msgid "GPS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:24
msgid "Galileo"
msgstr ""

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:9
msgid "Galmon"
msgstr ""

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:10
msgid "Galmon Configuration."
msgstr "Galmon配置。"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:28
msgid "Glonass"
msgstr ""

#: applications/luci-app-galmon/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-galmon.json:3
msgid "Grant logread access to LuCI app galmon"
msgstr "授予對LuCI應用程序galmon的日誌讀取訪問權限"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:33
msgid "Include Beidou satellites."
msgstr "使用北斗衛星。"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:21
msgid "Include GPS satellites."
msgstr "使用GPS衛星。"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:25
msgid "Include Galileo satellites."
msgstr "使用伽利略衛星。"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:29
msgid "Include Glonass satellites."
msgstr "使用Glonass衛星。"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:37
msgid "Include augmentation satellites."
msgstr "使用增強衛星。"

#: applications/luci-app-galmon/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-galmon.json:24
msgid "Log"
msgstr "日誌記錄"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/logread.js:15
msgid "No galmon related logs yet!"
msgstr "暫無與galmon相關的日誌！"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:53
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:54
msgid "Owner of this station."
msgstr "該站的所有者。"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:42
msgid "Path to serial device where receiver is attached."
msgstr "連接接收器的串行設備的路徑。"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:57
msgid "Remark"
msgstr "備註"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:58
msgid "Remark for this station."
msgstr "此站的備註。"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:50
msgid "Remote hostname of collector."
msgstr "收集器的遠程主機名。"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:36
msgid "SBAS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:45
msgid "Station ID"
msgstr "車站識別"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:49
msgid "Submit Destination"
msgstr "提交目的地"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/logread.js:24
msgid "Syslog for ubxtool messages."
msgstr "ubxtool消息的系統日誌"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:46
msgid "Unique numeric identification for this station."
msgstr "該工作站的唯一數字標識。"

#: applications/luci-app-galmon/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-galmon.json:3
msgid "galmon.eu ubxtool"
msgstr ""

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:12
msgid "uxbtool Service Configuration"
msgstr "uxbtool服務配置"
